+++
 title = "Backend Java разработчик (Middle)"
 date = 2022-02-08
 description = "%D0%A0%D0%B0%D1%81%D1%88%D0%B8%D1%80%D1%8F%D0%B5%D0%BC%20%D0%BA%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B4%D1%83%20%D0%B8%20%D0%B8%D1%89%D0%B5%D0%BC%20backend-%D1%81%D0%BF%D0%B5%D1%86%D0%B8%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%B0%20%D0%BD%D0%B0%20Java%20%D0%B4%D0%BB%D1%8F%20%D1%80%D0%B0%D0%B7%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%BA%D0%B8%20%D1%81%D0%BB%D0%BE%D0%B6%D0%BD%D1%8B%D1%85%20%D1%81%D0%B5%D1%80%D0%B2%D0%B8%D1%81%D0%BD%D1%8B%D1%85%20%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%BA%D1%82%D0%BE%D0%B2."
 [extra]
 preview_img ="/logo.jpg"
 tags ="#вакансии"
+++

Расширяем команду и ищем backend-специалиста на Java для разработки сложных сервисных проектов.

Мы решаем большие и интересные бизнес-задачи для наших клиентов, разрабатывая новые digital-решения. Роль бэкенд-разработчиков в таких проектах крайне велика — ведь от них зависит впечатление конечных пользователей о продукте. И часто мы сами используем продукты, которые разрабатываем — это отдельное удовольствие!
@sergei1819

s.rivilin@mechanica.agency
telegram: @sergei1819
https://career.habr.com/vacancies/1000096835